【短篇童話】【好認真畫】龜兔再賽跑 (完整篇)

Hi! 我是奈樂樂.

我一直都係寫D簡單的短篇故事，
配上手繪童話式畫風,
去諷刺(本地)成人世界黑暗醜惡的一面。

最新一篇! 就是
《龜兔再賽跑》
Facebook:

Webtoons:

其他篇在這裏~
《恐怖核心與小鳥》

還有這篇~
《魔女的謊言》

各位看完覺得ok就得閒share及like下我的page la~
FB:
IG:

謝謝各位OTL

d link 死哂.....我再發一次.

最新一篇! 就是
《龜兔再賽跑》
Facebook:

Webtoons:

其他篇在這裏~
《恐怖核心與小鳥》

還有這篇~
《魔女的謊言》

各位看完覺得ok就得閒share及like下我的page la~
FB:
IG:

謝謝各位OTL